突發：（元朗）有大肚婆被打到暈低左！！

痴撚線...

屌好撚嬲人渣

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

要無事啊

cls

屌你老母即刻武裝革命

Push cls

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

訓低定暈左呀?差好遠講清楚

條link係咪死咗

屌你老母你無老母生架？

無法無天

Crazy

放上baby kingdom
一定要團結

放埋上香討, 睇下班5毛點覆

push

嬲到仆街

推